氣質女星蒼井優死會！交往2個月閃嫁最醜藝人冠軍

日本33歲氣質女星蒼井優深夜傳出喜訊，閃婚諧星組合「南海糖果」42歲山里亮太，勁爆的是，2人僅祕密交住2個月就決定結婚。

據日本媒體報導，蒼井優與山里亮太認識1年多，一開始沒擦出火花，直到2個月前才決定交往，沒想到越走越順遂還一拍即合，外傳已在本月3日悄悄領證結婚，在凌晨深夜成了日本娛樂圈最勁爆的八卦話題。

我唔同意

竟然會同山ちゃん

Terence House 山里冇得話自己冇女要了

山里好有才華㗎
啲吐嘈好搞笑

其實佢唔算醜係特登整個怪look 姐 d諧星真係食晒d 女明星

佢係terrace house 無得再扮無女既醜男

日本女明星 真係唔睇樣
堀北真希 又係諗唔明

副眼鏡吳彥祖戴都死啦

呢個諧星好正

仲有佐佐木希

搞笑藝人風趣幽默緊係識溝女

哇，唔撚係掛，嫁比山里桑

渡部幾好呀

我接受唔到

好似年紀都差好遠
個個都嫁阿叔

正常過連登仔好多 仲要幽默風趣

要重新set個人設,無得再扮n年後既登仔

德井心諗：屌你老母

灰左

佢同爸爸都好好笑 令到成套野都好睇唔少

諧星個個口甜舌滑
金剛都食唔少女啦

但係蒼井優d ex 係三浦春馬 岡田准一 呢d lv .....

扮毒撚先係最溝到女

你估毒撚咩
班諧星e1同iq都高
談吐得體又不失風趣
樣子奇怪比人笑
但唔係樣衰
反而激起日本妹既保護慾
根本就計算好晒去點食女

我最近先發現好多搞笑藝人都好勁
名牌大學出生
又慶應又東大

33碎

唔快d嫁就真係做高齡產婦

咩叫死會

應該中出左

王祖籃都係啦

日本d有錢佬係未唔鐘意溝女明星架？

仲要襯埋佢個髮型

企撚開啦

條友專睇人性醜陋點

成套野除左啲女就係睇佢

仲要日本高人氣既諧星賺好撚多錢

諧星搵錢多又穩定其實好過d 體育選手仲識氹女

睇錯 蒼井空

毒撚埋單

日本諧星老婆好多都好靚女
男人幽默真係差好遠

德井依家咪一樣食得好偏

小池榮子，夏目理緒老公就爽啦

氣質女星

即係唔靚

屌仲以為田中巨根

渡部好靚仔下架啦喎

山ちゃん遲下係Terrance house應該會俾人狂吐糟

心諗點會蒼井空又嫁過

chara po rantan

唔怪得中上樣既連登仔反而無行

睇錯蒼井空

呢個男好搞笑

搵勁多錢

嫁體育明星嘅多數都外遇離婚

係咪又奉子成婚

同靚仔明星結婚先多數死硬

可能我唔太理解日本人啲審美
我覺得佢靚仔過部份所謂靚仔演員

下，唔撚係呀?

最醜

吐你老母咩

山ちゃん幾好呀 eq夠高又識搞氣氛
做到而家呢個位iq都唔會低

有幽默感既男人

呢個真係生理上接受唔到
雖然算係幾好笑

我睇咗蒼井空

🌛🌝🌜

日本D諧星成日都食到正女
WHY?

「『誰を好きか』より『誰といるときの自分が好きか』が重要らしいよ」と友達が教えてくれて、その通りだなあと思ったので書いておきます。

學野未

有d失落不過我覺得山里亮太都幾好既

日本出名既諧星仲好搵過明星。普通明星多數紅幾年就回塘，但係班諧星上左位之後撈足廿年都仲係度，密密接job條數好襟計。
你睇班女明星嫁俾諧星既例子，多數都係男大過女好多就知咩事。
本質咪又係同嫁俾ｘｘ公司社長一樣。
講風趣幽默，做得呢行有邊個唔係咁？講到尾都係錢

大把人醜過佢啦

可惜中居之窗停左...想睇中居惡搞佢

佐佐木希
真心覺得佢超正
咁多日本妹 個殻最正係佢

男同女差唔多Level 啫

而且山ちゃん對人都幾好
好多共演既都話佢幾溫柔

同埋佢都好有料既,無料既話中居之窗個節目唔會成日搵佢夾中居la

山本耕史都幾靚仔架

果副眼鏡

.... 你估個個明星都識風趣幽默咩 on9

條仔造形唔撚得喎

我覺得渡部さん好正wo

睇錯蒼井空，出番去先

小池老公好似係摔角手?

33歲 是但啦

始終係不良少女出身

我都係第一時間諗起

我老婆

佐佐木希真係堅靚

仲有桐谷美玲嗰pair 靚到絕

No one cars

之前睇過套 條毒撚係咁追佢到追唔掂
佢就同另一個男人扑野

好在係蒼井優

堀北靚

轉數快
你估廢柴做到咩

食完先覺得靚仔唔可靠掛

諧星=長期搵錢
=長期飯票

咁樣唔叫醜啦
最多咪叫普通
換個髮型除咗副眼鏡應該可以係中上

堀北真希真係可惜
不過佢老公其實樣唔差
係搵錢少啲
不過以堀北條件可以搵個再好啲

睇過佢中學生相
應該無整容

唔似0830果套 成堆整容怪

眼鏡出問題姐
佢隻層公寓好正常
但一定唔係靚仔先

呢樣真係諗爆頭
都有唔少a level 女星嫁
錢應該都唔少

心諗唔係囡都生埋啦咩

原來睇錯

其實佢算醜樣

人地撈左廿年仲繼續有得撈，而且班諧星係越收越貴，咁你想像下佢地幾有錢。
你有幾可見到俳優可以紅咁耐？大多數都係有兩三年日日曝光出show接廣告，跟住就變成間中有戲拍，更唔好話接廣告。
咁有比較之下，有能力同呢班大牌諧星既條件比較既，得返班紅足廿年既大叔級明星（例如exile，arashi）同公司社長。

感情點樣可以"搵"?

山ちゃん揾埋揾埋有成4億身家..唔嫁佢第時分身家就笨喇

結衣bb都係 鍾意個矮毒撚
唔好講咩才華 講緊唔睇樣

佐佐木希
而家生完b都仲係好正

睇錯左蒼井空

屌啊

單立文！

渡部都算係咁

蒼井優係煙剷嚟
扣晒分

好多女仔即使同十幾廿個賤男或者MK拍拖後，到三十歲咪又係搵返個外表老實既專業人仕黎嫁！ MK賤男付出了精液，最後卻一無所有

好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的MK賤男卻只能係心裏回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷

新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。

而毒向左走向右走仍是照舊地幻想著與這位已成人妻的女神來自慰，唯一不同的是除了流精之外，還會流淚。

原來係真

吐你老母

她不知道那些鳥的名字

港譯係《鳥獸行》

無可能，優係為咗激我先咁做

呢套乜嚟？

Terrace house

食返姐姐仲好啦

其實佢唔樣衰 比起好多男明星mk 好好多
Terrace house 入面成班主持最好睇係佢

這樣來看我們的空靈女神真的嫁到金龜婿了（日文：大金星～相撲用語、有爆冷門贏得比賽的意思）來看今日最遭人嫉男主角 山里亮太有哪３高（年過40的他不是身體健康的３高喔）：1. "関西大学文学部" 畢業的高學歷2. 看不出有178公分的高"身長"3. 手上有電視、廣播共16個例行節目，年收入近１億円的高收入兩人都是初次結婚！走過感情風風雨雨的女神找到寄託值得影迷衷心祝福他們～

唔好意思 睇左蒼井空

蒼井優好撚正

我懷疑日本女藝人畀人潛得太多
通晒天
所以先冇正經人家肯娶

0830?

我係台灣睇 唔知香港叫咩

先唔講你講吐嘈 山里一啲麵唔好笑 成日冷場

我接受路到啊～媽

你都係企埋一邊啦。

唔

佢𠴱種氣質係好脫俗。

有錢仔

我反對！！！！

但佢一剪短頭髮就即出事。

蒼井優唔靚

何止有錢..

名門之後

真正嘅人生贏家

又後生又有家底又算好樣
仲要對佢唯命是從

不過以景子既美貌襯得起有餘

個記者咁問法

性格又好 又好搞笑 兩個好襯
希望呢世都唔會見到佢哋醜聞

景子都有家底
呀爺係醫院院長....

東出昌大唔算好靚仔 係佢身高先襯到杏 冇幾多男星襯到 兩個性格又似 低調認真又悶個種人

對普通人黎講就係
等如話徐子淇老豆都係老細一樣

兩個都歷史迷

好感動
記者

淨係知佢食過女優 trendl玲奈呢啲佢可能都有機

呢d mk妹就算係都係sp黎架姐

1. 蒼井優唔靚
2. 山里亮太唔醜

醫院院長喎...
同啲做生意嘅人完全2個level

認真，呢個男人好醜咩，只係覺得佢個眼鏡太細比例怪怪地

柴台柴到咁
咁撚樣問

佢自己有講過單身時有sp 好似ametalk
同佢一齊得耐個d都係穩重型/普通樣

你話間醫院係佢呀爺開嘅就話姐
院長都係打份工

應該係話
醫院院長喎
同日本首相完全兩個level

發佈會全程

花又唔收...人地講下佢又話關於我既話題已經夠....唔好再講
咁撚串既....

依個節目個風格係咁
扮正經咁搞笑
個個男/女演員上去都係扮目無表情咁講笑

我係山並

呢一幕係無敵

山里亮太當面被質問：不擔心蒼井優出軌？風度回答網讚：難怪女神選他

日本人氣女演員蒼井優突然宣布閃婚搞笑藝人山里亮太，昨（5）日晚間召開婚訊記者會，前面氣氛雖然歡樂，但卻突然有記者直接提問男方，問女方情史豐富會不會擔心對方出軌？氣氛突然急轉直下，蒼井甚至抿嘴快哭出來，但山里的回答讓不少網友讚爆：終於知道女神為什麼會選他。

不過話鋒一轉，有記者卻提出讓兩人難堪的問題：「聽說蒼井優的戀愛經驗很多，是個心機魔女，你不擔心她出軌嗎？」讓剛新婚登記的兩人在台上非常尷尬，也重重打擊了女方的心情。

▲山里亮太當面被質問：不擔心蒼井優出軌？女方抿嘴忍哭。

山里亮太是這麼回答的，「對啦，各位記者可能會擔心吧，還有你們剛剛用了魔女這個詞，我個人其實一點都不擔心。你們眼前所見的、所想像的蒼井小姐，和只在我面前展露的蒼井小姐是完全不同的，在我眼中她是那麼單純美好，開心時大笑、吃到好吃東西就超開心，哭泣時候也會放聲大哭，和你們所敘述的她可能不太一樣。」

鏡頭這時照到蒼井優，她在丈夫守護著她而向記者們解釋的時候，則不斷低著頭、抿著嘴唇，眼淚似乎快奪眶而出，後面更稍稍吸了一下鼻涕。

山里亮太則是繼續回應，「你們說什麼心機魔女，但我是在她身邊一起見證她是怎麼樣的人，她不是什麼魔女，我也不需要擔心。」結果女記者還是繼續追著問題不放，「所以你們都沒有擔心彼此會外遇嗎？」山里回應，「我絕對沒有」，蒼井優也回：「沒有」，山里這時候補了一句，「看我老婆回答得多快」，讓蒼井瞬間破涕為笑。

網友看了這段記者會的影片，心疼被記者追問的蒼井優之外，更大讚，「山里亮太真的很有風度」、「終於知道女神為什麼會選擇他」、「能夠找到這樣守護自己的另一半，我感動到要哭了」、「希望兩個人都要幸福」。

日本啲記者都幾撚癲
喺人地個發佈會問啲咁嘅問題
明踩場, 或者純係 draw focus搏出位
又或者係對新人夾埋記者做show

其實戴返副正常眼鏡
同個普通人冇乜分別
唔係特別醜

日本妹真係亞洲清泉

其實佢五官四四正正，唔係醜架

仲間

其實呢個名譯得唔好，亂拋書包

蒼井空細妹

ツッコミ應該點譯做中文？

仲間由紀恵都係

成個思覺老師咁

結婚都要開記者會,日本仔有冇咁痴線,皇室咩屌

蒼井優

仲要諧星唔會有年齡限制
老左都可以照做

廣東話：窒人

香港偷食都開添啦又唔見你話香港人有無咁痴線